男仔同女仔既人以群分係唔同 你同唔同意？

男仔既人以群分係靚仔多數都會群返靚仔一齊玩或者比較熟
女仔既人以群分係靚女多數群埋啲柒既身邊
目的係想有比較之下 令到自己更加有優越感
你同唔同意？

邊有唔同
都係唔受你玩